Hola {firstname} {lastname},
		
Uno o más productos de su pedido {order_name} no están en el inventario. Esto puede originar un retraso en el envío.

Trabajeremos lo más rápido posible para solucionarlo. Por favor acepte nuestras disculpas.

Puede revisar su pedido y descargar la factura en la sección: "Historia y detalles de mis pedidos" dentro de su cuenta.
Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido haciendo clic en: {guest_tracking_url}

Gracias por comprar en {shop_name}!
		
{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas